你話冇錢要晚晚捱1歐嘅麵包

你話冇錢要晚晚捱1歐嘅麵包，有錢就10歐去鋸扒｡
喺雜貨店買16蚊兩碗合味道，深夜大概你嘅晚餐時間，會陪住你｡我落樓下便利店，用佢d免費水充，用佢d免費叉食｡
成個月慳番黎嘅錢過比你，等你唔洗捱窮，可以食好d，著好d，住好d｡

莊園入面嘅每朵玫瑰，冇錯你真係好平凡，但因為你係我晒左咁多時間馴養嘅，所以喺我眼入面卻係世界獨一無二｡
雖然比到你嘅唔多，但卻我已經付出左整個宇宙｡
見唔到都係陪緊｡

養女?

學農夫話齋啊